一人一個心入面大叫 ～唉！仆街時刻

約咗女神聖誕12點尖沙咀等，女神12點打俾我問我喺邊，我仲喺張床未醒,真係喺心入面大叫唉！仆街[shocking

但你到而家都仲未訓醒，因為你根本就無可能約到女神
你只係去尖沙咀睇住女神同佢條仔拍拖打茄輪

找咭數。